有冇咁撚多仆街係武漢仲要感染埋先返落香港呀

屌你老母

係咪聰明病毒黎
只有武漢 同 香港 會出現？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

比負皮果個應該感染咗

好似每日都會有兩班武漢嘅航班抵港

一班港龍，另一班唔係daily

屌